【橫洲黑幕】 村民三步一跪抗議 促林鄭煞停計劃

過左咁多年仲用呢招

講還講,唔好貼圖

又有得笑